深圳有咩酒店好住

最緊要乾淨舒服 近市區
方便食行街

老地方

睿斯特高級商務公寓
唔錯

粵海

福田四季

桔子精選

呢間超值 全國好多分店

黎緊會試木雅